你係呀希呀？⋯你係呀希呀？⋯你係呀希？

聽返好撚好笑

我好後期先知成個故仔有3 part

part 3無乜特別 係森美抽下條基佬水